香港街頭健身王涉偷拍裙底春斷正即刪相 辯稱：隨手刪走啲舊相

曾奪香港街頭健身錦標賽三連冠的24歲「街頭健身王」黃煒峰，涉嫌於屋邨扶手電梯偷拍女學生裙底，當場被男途人發現；其間黃大叫「對唔住」並刪除手機內影像。事後警方到場拘控黃，並檢取其手機，惟未有發現涉案影像。案件今於九龍城裁判法院開審，辯方陳詞時指，「現代人冇特別嘢做時，都會攞手機出嚟玩」，而黃當時只是「隨手刪走啲舊相」。裁判官將案件押後至本周四裁決，黃獲准繼續保釋。

被告黃煒峰曾奪香港街頭健身錦標賽三連冠

控罪指，被告黃煒峰於去年10月23日在黃大仙慈正邨近正泰樓的上行扶手電梯作出有違公德的行為，即用手提電話偷拍一名女子裙底。

當時就讀中六的18歲女事主出庭供稱，她當晚補習後，乘搭扶手電梯回家時，有一名男途人拍她肩，透露被告已偷拍她的裙底。

見被告「烏低身」並伸手進事主裙底

當時站在事主身後兩級的被告，隨即大聲道歉，並欲刪除手機內的影片。男途人一度嘗試伸手阻止被告。惟被告用手擋住，最終成功刪除片段。女事主指，在被告刪除影片前，她看到手機螢幕顯示白影的定格，她懷疑是自己當時身穿的白色校服裙。

男途人徐煒供稱，他當天乘扶手電梯回家時，看見站在前方的被告微微「烏低身」並伸手進事主裙底，他於是上前阻止。徐指當時於被告的手機中看見扶手梯的影片定格，徐欲伸手搶走被告的手機不果，影片更遭被告成功刪除。

徐在辯方盤問下承認，曾質問被告「你做咩影人裙底」，但不記得是否大聲及措詞嚴厲。徐亦承認被告有配合警方調查及交出手機，沒有逃走。辯方續問徐，是否肯定被告手機內的片段定格是現場的扶手電梯，徐指不肯定，亦承認沒有看到裙底影像。

辯方：未能找到相關片段 沒證據指被告偷拍

辯方陳詞指，當時涉案三人皆站在扶手電梯右邊，左邊隨時都會有途人經過，被告難以明目張膽犯案。而事主當時身穿過膝校裙，被告亦正手持一個紙袋，要偷拍有一定困難。

辯方續指，被告配合調查，交出手機給警方，而警方未能在其手機上找到任何相關片段，故沒有實質證據顯示被告偷拍。雖然被告承認遭警方拘捕前確曾刪除手機內的相片及影片，惟當時只是「隨手刪舊相」，行為不足為奇。

【案件編號：KCCC3362/18】

上pornhub大把都有得睇啦
繼我話偷拍人裙底既都係戇鳩仔黎

健身唔健腦

除咗垃圾變態毒撚
有咩人會周街亂咁影女

條仔係咪用iphone先搵唔到

湖Cafu:健身健心

點解唔影男人 好樂意畀佢影

偷拍係唔岩
但大家都係男人就唔好咁篤人出黎啦
你話伸隻手落去摸就話姐
最多開心share完同佢講下次唔好咪算

如果佢影完你老母隻閪呢?
應該TAG埋你個ON9仔就係呢度出黎既
開心SHARE下咪算

其實叫雞有冇呢種服務提供架 ? 叫佢地叫雞影相喇

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經?正牌，可以盡情咁?佢果對，我響地鐵已經好想?既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

點解佢啲動作要咁大力但佢啲肌肉都咁有限

唔使佢拍，上咸網邊到有得睇

輕身，淨係練必要肌肉

佢大力個大隻佬呀
耐力超勁
奶粉人唔會明

其實我想講呢
android機係有apps可以復原刪走的相片
你有影過，基本上死硬！

Google play搵 undelete photo就大把選擇
所以不要偷拍啦！
刪相都無用~

Youtube 都大把女著住under 拍片仲要高清打曬燈

Link

唔係有D APP 可以相影save 落個app而唔會save 原廠相簿架咩

路人都好偷拍
轉個鳩頭都唔記得咗啦
好熟好想屌又無機會都話諗下
又唔係無著底褲有乜好影

係咪做得多深蹲
鳩丸酮大爆發

咁大隻靚仔
可惜唔係gay

好正

無用架！
人地個undelete photo係搵晒你整棵樹
始終你存檔時係用.jpg .png等檔尾

所以呢
若要人不知，除非己莫為

你咁耐以來睇咁多套AV
有幾多女優 現實世界你係相識架？

lm

溝女屌啦

如果死都唔記得密碼呢?
apple 唔係check唔到架咩

健身狗好多都變態

街頭健身做上身多，muscle up, 人旗, 俄式之類
做到對腳太重呢啲動作會難做好多
好似係

排球褲有乜好睇？

Del完相差佬先到
係人都配合啦

去旅行google map全世界都有得去啦
繼我話冒住墜機危險搭飛機既都係戇鳩仔黎

哇屌
唔知點形容

以後香港男人攞住部電話都比人誤會
就係多得呢啲精蟲上腦既on9仔

唔係志在睇, 係志在影
影完可能從來唔會翻睇

利申: 估

有時唔小心開左相機都好撚驚

3lunch,地球人

lean build好撚難, 同肥腫難分嗰堆兩個level

屌你老母臭閪

咩年代呀仲偷拍裙底
十幾廿年前就話遮
而家打幾隻字喺google search 大把好嘢睇啦屌
佢啱啱放監出嚟？

同佢件tee個叮噹一樣

首先大力同重冇必然關係
好多(非重量級)powerlifter都唔係好大隻
好多時大力係講究神經傳導
當然如果muscle mass唔夠多會易到到樽頸位
加上佢係街頭健身撚，用自己體重去做動作，肌肉量雖然唔太多但因為體重唔高，自然會compensate

岩牙ching
好人好者dim會去做gym

慈正邨

OKAY

無人拍片upload又點有得睇

除左眼鏡化下妝咪普通女仔一個

點解連登咁撚多傻閪連街頭健身同gym都未撚識分
就衝出黎㭍

一個哲學問題
如果無俾個女仔自己發現到

其實無影響到個女仔既情況下去追求些少刺激

睇就多 影就少
無咗呢啲人影就無得睇喇bo

個男仔係出於咩心態去捉健身王

利申：唔敢影

偷拍好多時係追求緊張同刺激嘅感覺

影完唔睇咁你影黎把撚啊？

而事主當時身穿過膝校裙，被告亦正手持一個紙袋，要偷拍有一定困難。

吓？另一隻手伸入去影 有幾難？

你唔好問埋屌完閪唔生仔咁屌嚟把撚？

條女會唔會唔知阿烏低身影咁能樣都影得到而條女唔知

因為大力極都係body weight

一個練大隻偷拍
一個練大隻偷野

唔拍pornhub點黎

D女自拍裙底照賣出去都有啦
自拍放上網有幾奇

親手影咁蠢 無儀器都搏， 勇者

知唔知點解咁多負皮啊 ？
不孝子！

有乜可能起唔返D相/片, 驚方有心放人啦

有冇150

呢啲先標準身材

大隻係無用

夠刺激

Search lingerie try on 或者 lingerie 都多到睇唔曬